PS4 Pro Club 招人

踢完HKVPL 後出局，因隊友踢法唔配合，所以想開一隊新隊招人一齊踢（踢開D1 為主），睇下有無想離隊既好手一齊玩下，唔介意part time。

踢法：控傳原地反搶，技術流踢法，前鋒中場要hold 到波，如果打開鳩衝就不了。

而家有幾個隊友，想招多幾個人夾下
有意請留低telegram & 擅長位置

防中

中場或翼
thisboycw

已加你地telegram
之後想招多幾個強力前鋒 ，中場，閘位

依家有冇踢？

PSN:Alcacer0919
ST

進攻型龍門要唔要

琴晚踢完黎，暫時有5個
已極速由D10 升到D8
現在低組別比賽無乜壓力，所以想趁低division 試多d人

而家想招多幾個中場 （L / C / RM ) 、ST 同閘位，條件係要控到波唔鳩扭唔鳩衝識保護控球權

中堅 & 龍門如果踢開既都歡迎試

只要穩陣龍門

ST

telegram:

防中

出局應該係因為你地懶勁玩技術流踢法

pro club 係踢整體既，出局與否唔係一兩個人既事。師兄咁勁我諗而家應該都金盃八強等緊拎冠軍了吧？

anyway 有人鐘意踢鳩跑鳩頂，有人鐘意玩地面控球
我地鐘意打地面控球，隊隊都欖球隊鳩衝做乜鳩

上面的人我已經add 了你地telegram

冇參加 但係對親啲地波隊都覺得好好笑 猜成場65%控球都入唔到波，攻唔入最後又係要靠出波制造下攻勢

想踢攻中
tg : tsh34e

上面既巴打我已經add 左你地telegram

現在想主力招左右二閘，如果自問識overlap 同多回防可以留telegram

巴打支持你 唔洗理上面條垃圾 而家十隊十隊都係無腦流 全隊6尺7 爆邊屈電腦出波然後頂頂頂無撚腦到
我呢排full team上陣d中堅撚到佢地喊 局住打返地面波俾我地猜到係咁出腳拎牌不知幾開心
加油 波唔應該得一種踢法

其實究竟係點頂波 頂極都冇力

已add 了你PSN
請問有沒有telegram ?

繼續招左右閘, 中場都可以招少量

宜家踢唔踢？

tg: stickyfingers6

冇用tg 幾時有波踢

今晚
各位留意10點零有波開試腳
繼續招左右閘和少量中場
中堅同龍門如果自問識踢，可以一試

上面巴打已add 了你們telegram

已add 你地telegram

最新戰報：在一日升兩級的進度下，隊波已經D6

現繼續招人
只主力招左右二閘，中堅/龍門如果識踢可以一試

push

最新戰報：直上D4
未來兩日應該可以去到D1 挑戰列強

主力招兩閘（要識overlap 肯回防 識保護控球權）

今晚安排試腳

招LB RB
如果識踢CB / GK 亦都可以試下

PSN:Alcacer0919

GK/CB

打開中前場 有位可以搵我
TG: Saulgoodman0

已加了你rg
繼續招兩閘

淨係識踢中前場 想入隊都唔得

中前場暫時我地擁有場均4球的火力
好難郁喇

咩隊咁勁場均4球啊
再吹大d

加我 chocovic77

d10 - d4 有幾難

你都知唔難咁點解好難郁?

telegram ? 同埋踢咩位

已D3

最後招一隻閘& 一個中堅

龍門如果自問識踢可以試試